msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Apple Meta Tags\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: Jack Lee <suifengtec@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/wp-translations/apple-meta-tags/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-21 11:47+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-19 23:06:32\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:28
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:91
msgid "WordPress Apple Tags Settings"
msgstr "WordPress Apple 标签设置"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:28
msgid "Apple Tags"
msgstr "Apple 标签"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:101
msgid "Enable iOS Web-App Mode"
msgstr "启用 iOS Web-App 模式"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:104
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:140
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:160
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:196
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:241
msgid "No"
msgstr "否"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:105
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:141
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:161
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:197
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:242
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:111
msgid "Web App Status Bar Color"
msgstr "Web App 状态栏颜色"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:114
msgid "Default (Grey)"
msgstr "默认(灰色)"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:115
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:116
msgid "Black Translucent"
msgstr "黑色半透明"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:122
msgid "Web App Title"
msgstr "Web App 标题"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:127
msgid "Viewport"
msgstr "视口"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:137
msgid "Detect Telephone Numbers"
msgstr "检测手机号码"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:148
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:153
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:169
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:174
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:179
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:184
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:189
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:204
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:209
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:214
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:219
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:224
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:229
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:234
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:250
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:255
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:260
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:157
msgid "Touch Icon Precomposed"
msgstr "预制的触摸图标"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:163
msgid "Use glossy bookmark icon."
msgstr "使用光滑的书签图标。"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:168
msgid "URL to iPod Touch Icon"
msgstr "指向 iPod 触摸图标的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:173
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:178
msgid "URL to iPad Touch Icon"
msgstr "指向 iPad 触摸图标的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:183
msgid "URL to iPhone 4 Touch Icon"
msgstr "指向 iPhone 4 触摸图标的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:188
msgid "URL to iPhone 5 Touch Icon"
msgstr "指向 iPhone 5 触摸图标的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:193
msgid "Use Startup Screens"
msgstr "使用启动画面"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:203
msgid "URL to iPhone Portrait startup screen"
msgstr "指向 iPhone 专题启动画面的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:208
msgid "URL to Retina Portrait iPhone startup screen"
msgstr "指向 Retina 专题的 iPhone 启动画面的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:213
msgid "URL to 4-inch Portrait Retina iPhone startup screen"
msgstr "指向4英寸专题 Retina iPhone 启动画面的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:218
msgid "URL to iPad Portrait startup screen"
msgstr "指向 iPad 专题启动画面的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:223
msgid "URL to iPad Landscape startup screen"
msgstr "指向 iPad 登录画面的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:228
msgid "URL to Retina iPad Portrait startup screen"
msgstr "指向 Retina iPad 专题启动画面的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:233
msgid "URL to Retina iPad Landscape startup screen"
msgstr "指向 Retina iPad 登录画面的 URL"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:238
msgid "Use Smart App Banner (iOS6+)"
msgstr "使用智能 App 广告幅 (iOS6+)"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:244
msgid "Safari has a Smart App Banner feature in iOS 6 and later that provides a standardized method of promoting apps on the App Store from your website."
msgstr "Safari在iOS 6及以后的版本中有一个智能App广告幅特性，它能提供一套促销来自您网站的apps的标准化方法。"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:244
msgid "Read for more information"
msgstr "阅读更多信息"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:249
msgid "App Store ID"
msgstr "App 商店 ID"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:254
msgid "Affiliate ID"
msgstr "推广 ID"

#: D\Dropbox\Sebs
#: Studio\wordpress-apple-tags/wordpress-apple-tags.php:259
msgid "App Argument"
msgstr "App 参数"
